[一人N句] 成日會唱錯做人名嘅歌詞

其實我亦怕是錯摸森美 (明知做戲)

陳奕迅幾多風雨翻 編織我交錯夢幻
曾遇李燦琛的臂彎 伴我走過患難 (夕陽之歌)

仲有咩？

陳智燊這大時代

夕爺無限好

葉問越傷心

葉問，儘量別教今天的淚白流

極危險，連詩雅像也失調